(616)夢見隊頭到達後唔散

夢見616隊頭到左後無人走

一直有人繼續加入/中途加入，唔夠位就開路，直至某個時間，大家全部一齊收隊

好處:
1.用地方大小（m*2)去計遊行人數，好過經常有唔同既計算方法搞到條數咁大出入

2.所有人同時間出現個畫面一定震撼好多，
69條隊由朝行到晚 定 69條隊由中環排到出柴灣，邊句講出黎震撼d？

3.未必所有遊行人士需要行足全程，出黎企，坐，唱聖詩都已經可以表達訴求，體力消耗又無咁大，可以留力星期一二，同時愈多人，封得愈多路，對交通壓力愈大

4.反正大家都知佢要係維園起步既先計數，為左要佢計數而曬幾個鐘頭，值得咩？用企左幾多地方係未仲實際

壞處:
1.阻交通，不過星期日影響無咁大

2.一齊散會造成好大規模既負荷，我信呢日出黎既香港人會好忍讓

3.所有人散曬無人留守:要留既自然會留嫁啦

暫時未諗到，大家點睇

沉得好快

大家想好似69咁繼續慢行一日？

推

push

隊尾唔知 之後係出發點企到夜晚

至少搞到中環大擠塞啦， 唔好令義士的犧牲白費好唔好

pish

所以依家就講明今次係行出黎曬馬，曬馬點會叫自己人一個個黎，一個個走，緊係齊上齊落

路線係行到政總，如果走到中環唔肯定得唔得

各自行街就應該無問題

我唔想好似69咁行完就散

唔散既人點都唔散，但好似69果d家庭有老有嫩，好多都唔會衝，見危險一定會全家返屋企先

但暫時我睇，616其實唔洗衝，一黎同69一樣無人開會，另外有國際關注下，用突襲開會呢招，習大大點去開g20

輕輕一推

返去再行過